趁佢病，攞佢命

協助小商戶 ， 或者因為各種原因 ， 而無法達成 ， 例如連鎖餐廳既感謝日，各式各樣既折扣 ， 外表吸引既廣告 ，貌似優惠既選餐組合 。種種因素促使行人在大商店前併肩圍觀 ， 進內購物後手持有品牌印上的塑料袋甚至乎帶黎優越感，而事實上你亦只是為他人賣廣告而已。